網上行上唔到網

打打下機無啦啦斷線 直接插入電腦都上唔到網
無著紅燈 同平時一樣

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks